將一舊屎徹底煮熟，可唔可以食用?

假設殺哂D菌既情況下，食用係唔係安全?

你依個概念可以應用係任何物件上

Ching有見地

無菌嘅屎.....

你本身食落肚既野都係熟
點解又要再煮多次

應該可以，希望樓主快啲食，食完再打個賽後報告。

食咗未

啲狗都係食返自己啲屎。樓主你點解唔可以

用咖哩煮

Heat resistant toxin
Carcinogen

唔得 因為你啲腸都係生 所以啲屎要再煮過
如果唔係會交叉感染
正如你生肉同熟肉唔可以擺埋一齊同樣道理

冇咩營養價值

睇落好有道理 CHING

冇菌=冇毒？

毒素同細菌兩樣野黎

CHING 理性討論

屎點先算熟?

我隻兔仔成日都食返， 唔洗煮架

可以自給自足?

請教食過既CHING先知

將你徹底煮熟，可唔可以食用?

很不安

兔仔食屎係因為條盲腸
如果人類盲腸無退化 舊屎會仲有營養

只要有足夠推力, 雪櫃都可以突然音速